% Encoding: UTF-8
@Misc{Google,
  title        = {Google Поиск [Электронный ресурс]},
  url          = {http://google.com},
  year         = {2016},
  urldate      = {06.10.2016},
  language     = {russian}
}

@Misc{wikib:Beginners,
  title        = {\LaTeX/Абсолютным новичкам~// Викиучебник},
  url          = {https://ru.wikibooks.org/wiki/LaTeX/Абсолютным\_новичкам},
  month        = {январь},
  year         = {2016},
  urldate      = {06.10.2016},
  language     = {russian},
}

@Misc{JabRef,
  title        = {JabRef [Электронный ресурс]},
  url          = {http://jabref.org},
  year         = {2016},
  urldate      = {07.10.2016},
  language     = {russian}
}

@Misc{LaTeXStyles,
  title        = {Каталог классов и стилей \LaTeX. Часть 6. LaTeX не для математики~// IBMdeveloperWorks},
  url          = {https://www.ibm.com/developerworks/ru/library/latex\_styles\_06/},
  month        = {май},
  year         = {2014},
  urldate      = {07.10.2016},
  language     = {russian},
}

@Book{Baldin,
  title     = {\LaTeX{} в России},
  publisher = {Институт Ядерной Физики имени Г.И.Будкера},
  year      = {2007},
  author    = {Е.М. Балдин},
  url       = {http://www.inp.nsk.su/\textasciitilde baldin/LaTeX},
  language  = {russian},
}

@Misc{PSCyrBase,
  title        = {Авторская инструкция по установке пакета PSCYR [Электронный ресурс]},
  url          = {http://tex.imm.uran.ru/texserver/fonts/pscyr/pscyr4c/},
  year         = {2002},
  urldate      = {07.10.2016},
  language     = {russian}
}

@Misc{harrix:PSCyr,
  title        = {Установка PSCyr для \LaTeX~// Harrix Блог},
  url          = {http://blog.harrix.org/article/444},
  month        = {февраль},
  year         = {2013},
  urldate      = {07.10.2016},
  language     = {russian},
}

@Book{Lvovsky,
  title     = {Набор и вёрстка в системе \LaTeX},
  year      = {2003},
  publisher = {Московский центр непрерывного математического образования},
  author    = {С.М. Львовский},
  url       = {http://www.mccme.ru/free-books/llang/newllang.pdf},
  language  = {russian},
}

@Misc{se:FLB,
  title        = {Unexpected first line break~// Stack Exchange},
  url          = {http://tex.stackexchange.com/questions/310208/},
  month        = {May},
  year         = {2016},
  urldate      = {07.10.2016},
  language  = {russian},
}

@Misc{wikib:Macros,
  title        = {\LaTeX/Macros~// Викиучебник},
  url          = {https://en.wikibooks.org/wiki/LaTeX/Macros},
  month        = {декабрь},
  year         = {2015},
  urldate      = {06.10.2016},
  language     = {russian},
}

@Book{SyutkinRus,
  title     = {Русский язык в \LaTeXe},
  publisher = {Ярославский государственный университет имени П. Г. Демидова},
  author    = {В. Сюткин},
  year      = {2002},
  url       = {http://www.tex.uniyar.ac.ru/doc/Rus\_in\_LaTeX.pdf},
  language  = {russian},
}

@Book{SyutkinMath,
  title     = {Набор математических формул в \LaTeXe},
  publisher = {Ярославский государственный университет имени П. Г. Демидова},
  author    = {В. Сюткин},
  year      = {2002},
  url       = {http://www.tex.uniyar.ac.ru/doc/Math\_in\_LaTeX.pdf},
  language  = {russian},
}

@Book{NotBriefLaTeX,
  title     = {Не очень краткое введение в \LaTeXe},
  publisher = {TeXdoc Online},
  author    = {Tobias Oetiker and Hubert Partl and Irene Hyna and Elisabeth Schlegl},
  translator = {Б. Тоботрас},
  url       = {http://texdoc.net/texmf-dist/doc/latex/lshort-russian/lshortru.pdf},
  year      = {2003},
  language  = {russian},
}

@Misc{sl:secNcap,
  title        = {Sections and chapters// ShareLaTeX},
  url          = {https://www.sharelatex.com/learn/Sections\_and\_chapters},
  urldate      = {10.10.2016},
  language  = {russian},
}

@Misc{wikib:Counters,
  title        = {LaTeX/Counters~// Wikibooks},
  url          = {https://en.wikibooks.org/wiki/LaTeX/Counters},
  month        = {October},
  year         = {2015},
  urldate      = {10.10.2016},
  language  = {russian},
}

@Misc{se:Asterisk,
  title        = {Meaning of an asterisk (*) in a macro name~// Stack Exchange},
  url          = {http://tex.stackexchange.com/questions/45393/},
  month        = {June},
  year         = {2014},
  urldate      = {10.10.2016},
  language  = {russian},
}

@Misc{se:graphicspath,
  title        = {how to use graphicspath?~// Stack Exchange},
  url          = {http://tex.stackexchange.com/questions/195908/},
  month        = {August},
  year         = {2014},
  urldate      = {10.10.2016},
  language  = {russian},
}

@Misc{wikib:Tables,
  title        = {LaTeX/Tables~// Wikibooks},
  url          = {https://en.wikibooks.org/wiki/LaTeX/Tables},
  month        = {October},
  year         = {2016},
  urldate      = {10.10.2016},
  language  = {russian},
}

@Misc{se:enum,
  title        = {Something like \textbackslash enumerate, but with custom numbers at each \textbackslash item~// Stack Exchange},
  url          = {http://tex.stackexchange.com/questions/29850/},
  month        = {September},
  year         = {2011},
  urldate      = {10.10.2016},
  language  = {russian},
}

@Misc{se:at,
  title        = {What do \textbackslash makeatletter and \textbackslash makeatother do?~// Stack Exchange},
  url          = {http://tex.stackexchange.com/questions/8351/},
  month        = {January},
  year         = {2011},
  urldate      = {10.10.2016},
  language  = {russian},
}

@Misc{CTAN:GOST,
  title        = {The GOST package~// CTAN},
  url          = {http://mirror.macomnet.net/pub/CTAN/biblio/bibtex/contrib/\\gost/doc/gost.pdf},
  author       = {Igor Kotelnikov},
  month        = {September},
  year         = {2016},
  urldate      = {10.10.2016},
  language  = {russian},
}

@Comment{jabref-meta: databaseType:bibtex;}
